[{"id":1,"pregunta":"El sistema electoral mexicano a nivel federal lo integran","opcion_a":"Respuesta incorrecta","opcion_b":"Respuesta correcta","opcion_c":"Respuesta incorrecta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"b","rubro":"Conocimientos generales","subrubro":"Constituci\u00f3n (CPEUM)","etiquetas":"etq1 etq5","version":1},{"id":2,"pregunta":"El Poder Ejecutivo a nivel Federal es ejercido por","opcion_a":"Respuesta incorrecta","opcion_b":"Respuesta incorrecta","opcion_c":"Respuesta correcta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"c","rubro":"Conocimientos generales","subrubro":"LGIPE","etiquetas":"etq1 etq3 etq6","version":1},{"id":3,"pregunta":"El Poder Legislativo a nivel Federal es ejercido por","opcion_a":"Respuesta correcta","opcion_b":"Respuesta incorrecta","opcion_c":"Respuesta incorrecta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"a","rubro":"Conocimientos generales","subrubro":"Constituci\u00f3n (CPEUM)","etiquetas":"","version":1},{"id":4,"pregunta":"Es un medio de impugnaci\u00f3n en contra de actos de autoridades administrativas electorales, que podr\u00e1 ser interpuesto por un partido pol\u00edtico, coalici\u00f3n, candidatura independiente a trav\u00e9s de sus representantes leg\u00edtimos, o candidato independiente de manera individual","opcion_a":"Respuesta incorrecta","opcion_b":"Respuesta correcta","opcion_c":"Respuesta incorrecta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"b","rubro":"Conocimientos generales","subrubro":"LGIPE","etiquetas":"","version":1},{"id":5,"pregunta":"Cu\u00e1l de las siguientes opciones es un derecho de los partidos pol\u00edticos","opcion_a":"Respuesta incorrecta","opcion_b":"Respuesta incorrecta","opcion_c":"Respuesta incorrecta","opcion_d":"Respuesta correcta","respuesta":"d","rubro":"Conocimientos generales","subrubro":"Constituci\u00f3n (CPEUM)","etiquetas":"","version":1},{"id":6,"pregunta":"Es uno de los requisitos para ser Diputado Local","opcion_a":"Respuesta correcta","opcion_b":"Respuesta incorrecta","opcion_c":"Respuesta incorrecta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"a","rubro":"Conocimientos generales","subrubro":"LGPP","etiquetas":"","version":1},{"id":7,"pregunta":"Cu\u00e1l es el plazo para que presenten su solicitud los aspirantes a observadores electorales","opcion_a":"Respuesta incorrecta","opcion_b":"Respuesta incorrecta","opcion_c":"Respuesta correcta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"c","rubro":"Conocimientos generales","subrubro":"Constituci\u00f3n (CPEUM)","etiquetas":"","version":1},{"id":8,"pregunta":"Cu\u00e1ntas boletas se les asignan a las casillas especiales","opcion_a":"Respuesta incorrecta","opcion_b":"Respuesta correcta","opcion_c":"Respuesta incorrecta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"b","rubro":"Conocimientos generales","subrubro":"LGPP","etiquetas":"","version":1},{"id":9,"pregunta":"Qui\u00e9n entrega la documentaci\u00f3n y material electoral a cada presidente de la Mesa Directiva de Casilla \u00danica","opcion_a":"Respuesta incorrecta","opcion_b":"Respuesta incorrecta","opcion_c":"Respuesta incorrecta","opcion_d":"Respuesta correcta","respuesta":"d","rubro":"Conocimientos generales","subrubro":"LGPP","etiquetas":"","version":1},{"id":10,"pregunta":"Es uno de los pasos que se siguen en la secuencia de votaci\u00f3n de los electores al acudir a la Mesa Directiva de Casilla \u00danica","opcion_a":"Respuesta incorrecta","opcion_b":"Respuesta correcta","opcion_c":"Respuesta incorrecta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"b","rubro":"Conocimientos generales","subrubro":"LGIPE","etiquetas":"","version":1},{"id":11,"pregunta":"prueba pregunta 01","opcion_a":"Respuesta correcta","opcion_b":"Respuesta incorrecta","opcion_c":"Respuesta incorrecta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"a","rubro":"Conocimientos generales","subrubro":"Constituci\u00f3n de Veracruz","etiquetas":" ","version":1},{"id":12,"pregunta":"prueba pregunta 02","opcion_a":" Respuesta incorrecta","opcion_b":" Respuesta incorrecta","opcion_c":" Respuesta correcta","opcion_d":" Respuesta incorrecta","respuesta":" c","rubro":"Conocimientos generales","subrubro":"Constituci\u00f3n de Veracruz","etiquetas":" ","version":1},{"id":13,"pregunta":"prueba pregunta 03","opcion_a":"Respuesta incorrecta","opcion_b":"Respuesta correcta","opcion_c":"Respuesta incorrecta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"b","rubro":" Conocimientos generales","subrubro":"LGPP","etiquetas":" ","version":1},{"id":14,"pregunta":"prueba pregunta 04","opcion_a":"Respuesta incorrecta","opcion_b":"Respuesta correcta","opcion_c":"Respuesta incorrecta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"b","rubro":"Conocimientos generales","subrubro":"Constituci\u00f3n de Veracruz","etiquetas":" ","version":1},{"id":15,"pregunta":"prueba pregunta 05","opcion_a":"Respuesta incorrecta","opcion_b":"Respuesta incorrecta","opcion_c":"Respuesta incorrecta","opcion_d":"Respuesta correcta","respuesta":"d","rubro":"Conocimientos generales","subrubro":"Constituci\u00f3n de Veracruz","etiquetas":" ","version":1},{"id":16,"pregunta":"prueba pregunta 06","opcion_a":"Respuesta incorrecta","opcion_b":"Respuesta correcta","opcion_c":"Respuesta incorrecta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"b","rubro":"Conocimientos generales","subrubro":"Constituci\u00f3n (CPEUM)","etiquetas":" ","version":1},{"id":17,"pregunta":"prueba pregunta 07","opcion_a":"Respuesta correcta","opcion_b":"Respuesta incorrecta","opcion_c":"Respuesta incorrecta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"a","rubro":"Conocimientos generales","subrubro":"Constituci\u00f3n de Veracruz","etiquetas":" ","version":1},{"id":18,"pregunta":"prueba pregunta 08","opcion_a":"Respuesta incorrecta","opcion_b":"Respuesta incorrecta","opcion_c":"Respuesta correcta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"c","rubro":"Conocimientos generales","subrubro":"Constituci\u00f3n de Veracruz","etiquetas":" ","version":1},{"id":19,"pregunta":"prueba pregunta 09","opcion_a":"Respuesta incorrecta","opcion_b":"Respuesta correcta","opcion_c":"Respuesta incorrecta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"b","rubro":"Conocimientos generales","subrubro":"LGPP","etiquetas":" ","version":1},{"id":20,"pregunta":"prueba pregunta 10","opcion_a":"Respuesta incorrecta","opcion_b":"Respuesta incorrecta","opcion_c":"Respuesta correcta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"c","rubro":"Conocimientos generales","subrubro":"C\u00f3digo Electoral del Estado de Veracruz","etiquetas":" ","version":1},{"id":21,"pregunta":"prueba pregunta 11","opcion_a":"Respuesta correcta","opcion_b":"Respuesta incorrecta","opcion_c":"Respuesta incorrecta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"a","rubro":"Conocimientos por cargos de consejos","subrubro":"Presidenta(e) del Consejo Distrital","etiquetas":" ","version":1},{"id":22,"pregunta":"prueba pregunta 12","opcion_a":"Respuesta incorrecta","opcion_b":"Respuesta incorrecta","opcion_c":"Respuesta correcta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"c","rubro":"Conocimientos por cargos de consejos","subrubro":"Consejera(o) del Consejo Distrital","etiquetas":" ","version":1},{"id":23,"pregunta":"prueba pregunta 13","opcion_a":"Respuesta incorrecta","opcion_b":"Respuesta correcta","opcion_c":"Respuesta incorrecta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"b","rubro":"Conocimientos por cargos de consejos","subrubro":"Presidenta(e) del Consejo Distrital","etiquetas":" ","version":1},{"id":24,"pregunta":"prueba pregunta 14","opcion_a":"Respuesta incorrecta","opcion_b":"Respuesta incorrecta","opcion_c":"Respuesta incorrecta","opcion_d":"Respuesta correcta","respuesta":"d","rubro":"Conocimientos por cargos de consejos","subrubro":"Consejera(o) del Consejo Distrital","etiquetas":" ","version":1},{"id":25,"pregunta":"prueba pregunta 15","opcion_a":"Respuesta correcta","opcion_b":"Respuesta incorrecta","opcion_c":"Respuesta incorrecta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"a","rubro":"Conocimientos por cargos de consejos","subrubro":"Consejera(o) del Consejo Distrital","etiquetas":" ","version":1},{"id":26,"pregunta":"prueba pregunta 16","opcion_a":"Respuesta correcta","opcion_b":"Respuesta incorrecta","opcion_c":"Respuesta incorrecta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"a","rubro":"Conocimientos por cargos de consejos","subrubro":"Presidenta(e) del Consejo Distrital","etiquetas":" ","version":1},{"id":27,"pregunta":"prueba pregunta 17","opcion_a":"Respuesta incorrecta","opcion_b":"Respuesta correcta","opcion_c":"Respuesta incorrecta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"b","rubro":"Conocimientos por cargos de consejos","subrubro":"Consejera(o) del Consejo Distrital","etiquetas":" ","version":1},{"id":28,"pregunta":"prueba pregunta 18","opcion_a":"Respuesta incorrecta","opcion_b":"Respuesta incorrecta","opcion_c":"Respuesta correcta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"c","rubro":"Conocimientos por cargos de consejos","subrubro":"Secretaria(o) del Consejo Distrital","etiquetas":" ","version":1},{"id":29,"pregunta":"prueba pregunta 19","opcion_a":"Respuesta incorrecta","opcion_b":"Respuesta correcta","opcion_c":"Respuesta incorrecta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"b","rubro":"Conocimientos por cargos de consejos","subrubro":"Presidenta(e) del Consejo Distrital","etiquetas":" ","version":1},{"id":30,"pregunta":"prueba pregunta 20","opcion_a":"Respuesta incorrecta","opcion_b":"Respuesta incorrecta","opcion_c":"Respuesta incorrecta","opcion_d":"Respuesta correcta","respuesta":"d","rubro":"Conocimientos por cargos de consejos","subrubro":"Vocales","etiquetas":" ","version":1},{"id":31,"pregunta":"prueba pregunta 21","opcion_a":"Respuesta incorrecta","opcion_b":"Respuesta correcta","opcion_c":"Respuesta incorrecta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"b","rubro":"Conocimientos por cargos de consejos","subrubro":"Consejera(o) del Consejo Distrital","etiquetas":" ","version":1},{"id":32,"pregunta":"prueba pregunta 22","opcion_a":"Respuesta incorrecta","opcion_b":"Respuesta incorrecta","opcion_c":"Respuesta correcta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"c","rubro":"Conocimientos por cargos de consejos","subrubro":"Secretaria(o) del Consejo Distrital","etiquetas":" ","version":1},{"id":33,"pregunta":"prueba pregunta 23","opcion_a":"Respuesta correcta","opcion_b":"Respuesta incorrecta","opcion_c":"Respuesta incorrecta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"a","rubro":"Conocimientos por cargos de consejos","subrubro":"Consejera(o) del Consejo Distrital","etiquetas":" ","version":1},{"id":34,"pregunta":"prueba pregunta 24","opcion_a":"Respuesta incorrecta","opcion_b":"Respuesta incorrecta","opcion_c":"Respuesta incorrecta","opcion_d":"Respuesta correcta","respuesta":"d","rubro":"Conocimientos por cargos de consejos","subrubro":"Secretaria(o) del Consejo Distrital","etiquetas":" ","version":1},{"id":35,"pregunta":"prueba pregunta 25","opcion_a":"Respuesta incorrecta","opcion_b":"Respuesta correcta","opcion_c":"Respuesta incorrecta","opcion_d":"Respuesta incorrecta","respuesta":"b","rubro":"Conocimientos por cargos de consejos","subrubro":"Secretaria(o) del Consejo Distrital","etiquetas":" ","version":1}]